睇圖估答案！題：一個將自己國民當成垃圾及動物的國家

有人知答案？

吾好話吾知而嚿係咩啦

（更新名單）【twitter繼續要人！】（外國議員怒插中共人權問題；新疆機密名單外洩

幫手入去 rt + like + reply